男/女朋友淨諗自己同埋好少考慮自己感受

如題
唉屌 其實講左好多次
但係都係咁
次次都話改改改
有無得救

屌撚7條仆街啦

試下佢一唔聽話就畀你條撚佢含, 唔好幫佢打返飛機

淨係諗自己點會好少考慮自己感受

Sor 係我嘅感受

冇女朋友

同你差唔多
通常無得救 等分手

呢啲都幾乎冇得改